這次的單身旅程 僅有的孤單隻影

迎著淒風冷雨看風景

明白從前不懂 全程能相擁
仍然和妳撲空 留下了我一個在痛

單人旅行去幾次就會悶

不懂得編輯旅程 只記得孤單意境
還是不怎愛去看風景

矛盾只因深愛著 你知嘛

花半生追趕太傻 不見得開花結果
還剩了我 全程念掛妳一個

濛我立即屌你老母

明信片沒六十字

屌你老母

默默盡是異地故事

我本人 明白甚麼都總有限期

拿著你 給的照片
手寫的……

留下了我一個在痛

我替你自私好嗎

我屌你老母好嘛

我自己去旅行果陣都狂loop

如像有妳傾聽心聲一次又一次